大家醜樣到咩程度 受過咩遭遇？

坐車隔黎永無人
溝唔到女
比人拎個人做笑點
有星探搵過我去做類似警訊節目做強姦兒童犯
令人行善積德 佢地會良心過唔去 話你幾ok
搭地鐵聽過有人細聲話我想抽水
比人笑矮肥
男性朋友會叫埋我落酒吧做陪親

直接恥笑我

大排檔呀姐寧願叫我先生都唔叫靚仔

拍拖拍左幾日就分開左
分手原因：因為太樣衰 錫唔落

圖？唔信

咁既樣點貼

你呢d最多係低級樣衰

好閒
我買旗都無聽過靚仔

都叫做有得拖

係地鐵遇到兩公婆，我同佢地相差兩個身位左右
公：小心啲呢個人呀（都幾大聲）
婆：（即刻護胸）爆左兩句粗屌我
之後其他乘客都行到勁開

試過見到人賣旗，細路女同阿媽
我行埋去買，有個男人衝出黎擋住叫我唔好行埋去

差唔多經歷
上次我搭地鐵時
有兩條女細細聲講我行咁埋係咪想非禮
明明車廂好迫
我都同佢有個身位
個下我低左頭 好驚佢大聲叫非禮
如果發生左 呢d情況跟據過往經濟係唔會有人幫我
我個樣生得好猥鎖

試過比旗佬指住話幫緊我籌錢
佢籌緊弱智機構

真定假？
強姦兒童犯

樣衰到依家仲係A0

我調返轉，離遠見到我就叫我先生，行近咗就叫我靚仔

有無考慮過整整佢

真
有人問我想唔想拍野
我問佢咩
佢答我強姦犯同性侵兒童

無錢
點整
樣衰到換頭

可能未遇到啫

我有個朋友樣似BIGBANG TOP都係a0
性格問題

去旅行朋友話自拍
影完之後好細聲講左句：嘩XXX真係幾樣衰
然後偷偷地del左張合照

旅行唔敢影

朋友黎

你哋其實真心定假膠 有冇 咁誇張

屋企人都嫌棄我

無相點吹都得啦
真正樣衰就貼上來

有d野呃唔到架，一年又一年，繼續A0落去

lm

問個女仔我樣子如何
佢答:"你真係想聽真話?"

另外,有次話自己MK,啲女話:"你唔係毒撚咋咩?"

利申:矮毒柒連中三元

A0 無異性so我

your face your fate

...比人話個樣挨得
咩野都叫我做 係咁ot
又講反正我都地方去架啦

但係ot冇補水的...^_^

靚仔過我
認真

吹水都吹自己靚仔啦 on9
現實世界己經係柒頭
上黎又自吹柒頭？

我中六元
矮毒柒肥窮臭

肥醜矮毒柒窮臭蠢悶靜鈍

我無你地咁慘，只係從來都未聽過同輩既人話我靚仔 ，啲靚女就好避忌係我身邊

小學調位 有個女同學調到同我坐 之後係到喊
老師仲安慰佢話捱一兩個月姐 好快過

屌 全中

真定假呀 好撚慘

好想知真係樣衰成點

坐車隔黎永無人

想睇下咩樣

唉

坐巴士幾迫都無人坐側面

試過有次搭小巴得返我隔離有位 個阿姐行上前望一望我之後冇上車 返返去隊頭等下部 之後個站長仲要夠膽叫司機開車

笑撚左

去1樓1紥㩒鐘 啲雞見到都唔敢開門..

i know that feel

痴撚線教畜

約左個大叔凌晨時間揸車黎我屋企
最後係房傾左一兩個鐘偈佢就走左

酒吧唔俾我入
差佬一定查身分證
從來冇朋友
試過同學校最出名嘅豬扒示愛，佢話唔想勉強自己拍拖
出街啲人都離開我三尺
屋企人都好討厭我
咁大個仔未試過同其他人一齊瞓

愈睇愈似吹水大會

有無咁坎坷呀

LM 食下花生先

諗起依張圖 sorry
唔緊要啦達叔都一樣咁出名 巴打唔好放棄

樓主不如上網搵張同自己差唔多樣既相貼上黎比大家睇睇

係撚唔係呀

所以你係絲？

加油呀各位巴打
我深信內心嘅美好終有一日會有人欣賞架
你見到好多樣衰嘅人都有好多朋友架
最緊要唔好放棄自己
努力做一個更好嘅人
我都知樣子呢啲野係難改變
影響對某啲人嚟講都大
但真係唔係全世界都陣係睇樣架
唔好放棄自己呀

利申:樣衰A0但有好好嘅朋友

我個樣好似呢隻

我有個朋友似隻嘢7成 都食女無數
不知所謂

有星探搵過我去做類似警訊節目做強姦兒童犯

雖然我都唔好得去邊

佢一定好有錢

個學生同我講：搣時你好樣衰呀

鼻大賓周大 好似係

比唔識既人當面嗌樣衰
坐地鐵無人坐隔離
醜既待遇永遠比靚人普通樣差好多好多

完全講緊我

應該得2-3分

聽見都覺得慘

見到上面留言真係笑出聲
傻鳩毒撚話自己似mk 明明好憎mk
真係好撚無尊嚴

有冇咁撚慘呀

照鏡見到自己樣會嘔

行過3個女仔離比我聽到好樣衰三個字
梳囉我都唔想ga

返新工
新同事第一句 你果樣生到咁會唔會想去自殺

笑撚完我未呀仆街

果日放工見到個中佬真係冇人敢座佢隔離
頭髮稀疏 仲要好油
帶埋金絲眼鏡 格仔衫肥佬
d人真係寧願企都唔同佢座
佢成程車個樣好委屈咁
有點可憐佢

自己聽

我早過佢座低做乜我要過去

放學我係對面馬路行緊 有兩條女迎面向住我個frd行緊埋黎
個兩條女係對面指撚住我話: 個個咪係xxx 好撚柒個個呀嘛

事後我個frd同我講番

食譚仔叫少辣
比個阿姐警告

坐小巴永遠最後一個先揀坐我隔離

假膠post

唔知點形容好
唔似人樣

達叔都叫人樣
有佬味呀

Same

樣衰都係假膠
得喇得喇叻喇叻喇
我好撚靚仔 似明星
Ok未？

參加煮食比賽，比個評判串我樣衰所以評我0分

個時同男朋友同一個小朋友同佢媽媽一齊入𨋢
佢媽媽唔知同小朋友講緊啲咩話題講緊香港好多壞人咁
跟住個小朋友望住我男朋友同佢媽媽講：「好似佢咁」
笑撚到我同個小朋友既媽媽仆街

同朋友一齊番實習 結果佢比人邀請去拍片做記錄問左20分鐘野
我坐左係出面 佢拍完到我 我用左唔洗4分鐘就完

而家諗番起都覺得好笑

你來㗎？最後有冇上去

俾人話成個樣得隻眼好睇
最近俾人話愈來愈樣衰

gay

行街市啲呀姐都唔會叫靚仔

坐車旁邊唔會有女人坐

無人親近我無人爭奪我無人關懷是誰大平賣親和

坐車永遠冇人坐我隔離
同期入職既連升幾級
我就一直升冇得升仲要比人排斥
廿幾年仲係A0
我唔想再做人啦

唔好做囉

唔緊要啦，世界好公平
如果人人都心想事成
會天下大亂
世上總要有你D咁既廢人

假你老母，樣衰比你想像中慘一百倍

試過比fd問：你覺唔覺得自己好可憐 又肥又樣衰
女生得樣衰慘過男生得樣衰一百倍

試過終於因為無曬位，有條女坐左響我隔籬
跟住埋站，附近有人落車
條女即刻轉位

警訊搵你做強姦犯?堅定流呀

確定係fd?

個背囊開左冇人提我閂番埋（ok,呢個係自己抵死，算合理）
但見人地個背囊開左，提人拉番埋 ，人地唔會講唔該

剪完頭髮返學
：阿sir
：我

阿sir：喂剪完頭髮冇咁似個乞兒道友喎
我：

個POST好SAD

柒到連毒撚都排擠我

有冇咁誇張

20年都無女朋友

唔一定關樣

未必關樣事啦
可能頭柒
起碼你叫髮形可改變，樣衰真係大獲

唔係樣衰真係唔會明

希望你係講笑 唔係既就儲錢整容啦 而家社會都好接受

整容同怪物一樣
唔想比人笑我

靚仔靚女無咩同理心
自己享盡人間敬拜

Sorry
我意思係話假膠個班
樣衰遭遇真係比普通人想像差好遠
個種感覺就好似去邊到都會有人提醒你樣衰
好難受

真人真事

岩岩出智能電話無耐果時
有個換人頭app
即係將A人頭換去B個身果d
我地果陣成班玩呢隻app

有人話
呀X 你真係換去邊個到都咁樣衰
真係記一世

我明

好彩無人同我玩姐

有口難言

行行下街會比漁農搵個網拖走

報警未

a0

bb見到我都會喊

呢個我都會
仲以為正常

試過繁忙時間搭地鐵係中間企
但好似畫左個結界咁無人埋身

樓主係咪無乜注重自己儀容ja
我覺得就算幾樣衰 肯改變下自己都會比人感覺順眼
比啲自信自己啦

唔好咁啦，我咪又係30幾歲人拍過一次拖，唔夠兩星期

同我相比正常樣咁

已經有打扮
執左啦

去金鐘你唔會

梗係覺得樓主係假膠，現實其實好靚仔

解決有以下
去轉韓國！
努力做運動 增肌

換頭先得
眼細 鼻矮 面骨畸形突

仲有下巴凸
Cool牙都無用
髮線極低
額高5cm

不要著燈 能否先跟我 摸黑 吻一吻
如果我 露出了真身 可會被抱緊

個細路女指住我 同佢阿爸講"佢好樣衰"

大人都話有得講笑姐 細路唔會講大話

點解可以一模一樣經歷
世界咁大 但人心一樣 唉

通常啲小朋友見到我個樣都會喊

樣衰到個個路人見到我個樣都即刻避開唔望，好似見鬼咁

朋友寄咗我幅相俾筆友 對方無再回信

點解你地仲有勇氣生存？
佩服

絕對唔敢講自己靚仔
但自問勉強都叫好過部分人

從來無女人緣，女仔都係怕怕羞羞識番黎，但都只係朋友
之前條女成日話我樣衰，但又唔撚走

成日都覺得真係要去到Top 10-20%先會多女仔自動識你
所以好樣衰，樣衰，普通，小小靚仔真係無咩分別
自己毒撚性格，怪邊個

坐地鐵，一小女孩在我的背後拿根魔杖玩，她拿著魔杖指著我的後背：我要把你變醜！

我聽完，笑了，轉身過去就聽到一聲驚叫：媽媽！媽媽！我會魔法了！

番7仔個陣，幼稚園妹妹買雪糕，之後用童真既眼神望住我：「叔叔，我想要呢隻」

我都試過,個時頂住,冇自殺。所以話上面各位真係有勇氣,生活真係要好大膽。

岩啊,小小靚仔但啞嘅,同樣衰但王祖藍,農夫級嘅口才
一定樣衰果個D囡爭住要
除非真係超靚仔同超樣衰,如果唔係的話,其實對得多就覺得慣嫁啦
所以樣係無咩優勢,身高同口才先係重點

拍過幾次拖
但試過俾女兜口兜面話樣衰

第二張圖個叫唔錯啦
我似第一個

呢個post負能量好重

小小靚仔但啞嘅here

我記得樓主係靚仔嚟 仲有個混血ex架

放低左未呀 ?

樓主假膠？

隱約記得佢話路過club門口都會比女搭訕 同埋去日韓旅行有㗎妹媾佢之類

有冇啲樣衰既圖可以分享下

一9樣呀屌

唔敢照鏡 IG FB 無相係基本
唔小心見到自己個樣既話成日咩心情都會冇哂

係街遠遠見到D反射位有條友咁樣衰 嚇親 個心離一離
點知原來係自己黎 本身近視

女性朋友同我地一班人自拍(只係咁岩佢比較特別同開男仔玩)
去到我果到 美顏開到最盡 成張相光到爆
比另一個男仔朋友發現到 大大聲講出黎 笑到GAPGAP聲

同清潔阿姐講早晨
:早晨阿~靚...(突然消音)

冇異性會主動同我講野

從來得我會問人野 了解下 住邊 鍾意做咩果D
永冇倒轉 岩岩有新人番工 已經有女同事係咁問佢
(對一個人有興趣先會主動問佢D野)

係街行過比班MK健身狗笑笑口係咁叫我靚仔 咬住唔放
喂靚仔 唔好走啦 做咩走啊 (幾隻狗係背後笑到GAPGAP聲)

近距離冇人會敢望多我個樣超過2秒

番工見人地圍爐吹水 我行埋去就會成班自動散水

平時吹開水 無論上司 同輩 有D野講唔羸我就會求其彈句野暗串我樣衰 跟住成班就會笑笑笑 完話題

中學有時阿SIR發神經 點名屌人發明星夢 你好靚仔咩咁
跟住數數下數到我 XXX拿你知道都知道自己咩事啦 仲唔努力讀書?
躺著也中槍 屌

從細識照鏡開始就明白
要用一世時間學習接受自己個樣

從來都唔會憎任何人睇樣 只能怪自己樣衰
正如你都唔想同舊屎講野一樣
雖然接受到 明白到 但有時見到自己同其他人受不同待遇都仲係會心痛 拿住拿住
要偷偷地行遠少少閉目吸大淡氣
回下氣提醒自己唔好整到個樣好似人地欠自己咁 因為真係怪唔到人
但真心希望有一日會慣到 冇期望就冇失望

講住咁多先~

陸永，陸浩，吳業坤，達哥，李司捷，算唔算樣衰？

成廿歲人都未比警察查過身份證
去示威都未比人查過
專登問madam示威隊伍行左去邊我都冇比人逗

冇朋友
冇女朋友
女上司對我特別惡,不過都成日請我食野(做緊飲食,公司唔夠人手)

陸永都叫樣衰

吹水吹咁大

陸永叫樣衰 我咪核輻射

肥咪操返fit個身形囉屌
柒咪唔好著得咁鳩,一物uniqlo 平凡d,望落去咪冇咁督眼督鼻囉

中二嗰時擰轉頭好似跌咗嘢要執定點
坐後面個女仔（冇得罪佢）突然講咗句：
「你好樣衰，可唔可以唔好擰過嚟？」
唔係講笑，係直情feel 到係極厭惡嗰種

大概個時開始就知自己係醜的，
行街見到有靚仔會自卑到低頭行，然後開始唔開心...
一直唔鐘意影相唔敢入鏡怕整污糟整相，直到入u 瘋狂合照先勉強剋服到

樓上個d根本小兒科
前兩個sem返學,識左同學唔夠3日，佢同我講，你不如遮住塊臉先返學啦，不如去整容啦你
樓上話上到大專有合照好返，真係樣衰到我依d係連所有活動要抽籤既活動都冇得join，唯一幫fd走去充人數既camp,房gane既投票活動最差既說話係曬自己到
全個中學生涯，除左學生相同校報既活動相其餘一張相都冇影過，秋季旅行個d個個大合照都冇自己份，返學連位冇人錯，而隔離再隔離個位日日返學同你講，你d牙好核突呀，你個鼻好大呀，你真係好樣衰呀
出到街，明明咩都冇做就被人瞪住，坐巴士上層最尾明明隔離有空位，個女仔行到過黎望一望我，之後走落下層，到我落車都未走

I know that feel brother

痴線
如果係真，d人真係好mean
特別係識左唔夠3日就咁直接話人，真係好差

仲要明明冇得罪佢架wor

樣衰既人注定要孤獨面對世界既惡意

諗起以前有份笑一個樣衰的同學真係覺得自己好差
我要落地獄

最慘有d係冇惡意咁講先慘

其實識著衫已經好唔同 就算唔識都至少乾淨整齊
咁已經比人好好既印象

笑人樣衰既多數都唔好得去邊 因為靚仔既唔會特別proud of 樣貌 由細到大都慣左

原來 我都唔係咁樣衰 ？

坐小巴仲有女肯坐我旁邊

打扮可以好返印象既，個d充其量叫正常至中下樣，而好似我依d樣衰，係講緊真係樣衰，係已經打扮過都俾人話樣衰個d

記住同條女講返聲唔好意思呀

佢地正常樣

呢啲真係惡性循環來
明知自己樣衰就逃避,唔會去打理自己儀容
唯有越來越樣衰去自嘲

係因為皮膚差？ 身形？五官有無差到咁

諗起子華：執左架啦 已經

講樣衰緊係講五官 皮膚差同身形就唔係樣既問題啦，依個世界係真係有樣衰既人存在

執左又俾人話樣衰，唔執都俾人話樣衰，仲有得點

同你差唔多
搵人惡補下打扮
都衰

算啦離開左中學幾年就會發覺現實，盡力補救一兩年都補唔到之後，就會慣，同埋慣左就知自己現實係咩一回事，所以已經完全唔會有諗拍拖個d野既念頭

根本拍過拖都唔可以稱之為樣衰，因為真係樣衰個d連異性都唔會有機會傾計

同意

醜樣到似畜生

我以前都好樣衰皮膚又黑
比人笑賓賓仲話唔知係咪無沖涼咁黑
仲會cap圖上facebook笑我
話你睇下條豬西幾樣衰
高中就下定決心改變自己
當然洗左好多錢當交學費學打扮
依家都叫做唔會嚇親人
所以大家唔好咁灰心

有一次去完旅行還WiFi egg 去到等收回按金有對情侶，男叫個女仔坐梳化，個女仔擰轉面背向我，因為我坐在梳化，不坐之余，仲避開目光

難怪 肥 矮 丑 既人
多數 惡 霸道 攻心計
因為唔咁做根本生存唔到

呢啲人好堅強

請珍惜肥矮醜

男朋友啲fd話佢重口味

次次剪完髮都比人話薯仔（包括老母）

我剪唔剪都薯

好撚慘 明明我又無做錯啲咩 只係生得樣衰 點解要咁對我
自問真係用心對人

加油巴打！

寄左張相比筆友
之後佢就無再搵過我

個個都講到開得成結界咁
倒數組團出尖沙咀 睇下係咪可以疏導人群啦

如果樓上啲人仲係中學雞既話俾人笑樣衰都唔奇
但講到出街都開曬結界咁
又咩望一望就嚇到跌左杯咖啡 有冇咁誇

小兒科
app識人send完相
俾人已讀不回or block不下十次

試過樣衰到搭台食飯
人地投訴
投訴不果後即埋單

佢講緊呢個啊 識背TIM喇我

係街D細路見到我就喊
個老母就會話我咁既樣唔好行出街啦
嚇d細路咁黑心

認真出旺角真係試過，之後灰左一日

吹水唔好咁過份

冇樓上上吹咁大，但搭臺對面有大半碗，佢突然加快3分鐘食完走人

講真比人話吹
自己靚仔更係無體驗過啦fuckyou

咪係

有次諗住落酒吧
即刻比人的入廁所打
全場拍手

樓主你暴露你係假膠，點解你覺得我地真係樣衰既會落酒吧

好奇心驅使
樣衰都要吹水
咁我認靚仔得未

屌你老味
我之前懶得意PO呢張相係FB話自己毒過佢
有條真心膠話我做乜唔認張相係自己呀屌...
講左幾次佢都重問點解係都唔認

男既衣著上型啲，已經無咁柒

相信你一定係靚仔/正常樣果堆黎

:好心啦 咁樣衰就唔好搞呢搞路整色整水啦
:嘩 條友搞咩啊 整比邊個睇呀

有時係街見到d肥婆打扮得好靚都會心諗
唉 真係慘 咁好心機咁努力都係冇用 比盡你咪又係肥婆中既霸主

True

lecture / tutorial 永遠冇人坐左右手邊

我意思唔係叫你扮韓星
起碼貼地順番潮流，唔好著埋啲舊款已經順眼好多

28歲A0
中小學都係比人欺凌既對象
出左黎做野比人恰
夜少少返屋企都會比爛仔撩
有次仲打到我入左院

好似呢張相咁，出席謝師宴著番恤衫西褲打番條呔已經無咁異相啦！

柒頭著新款衫 咪又係著新款衫既柒頭

廿幾歲比細路叫叔叔 叔你老母咩

成日比自己條女問我知唔知點解冇人要 因為你肥矮柒毒窮 就快識背

但你有女朋友喎dllm

屌你老母

CHING 隻樣衰

連登第三百六十九屆吹水大會

正式開始！！

樣衰到次次游水一定有細路潑水
對我噴水

去ocamp 玩first impression 一定中晒最差個d 玩city hunt 特登唔等我上車 玩d 拖手遊戲 抽中我個條女喊住咁沖入廁所
換個組媽拖 點知玩完我見佢即刻拎消毒濕紙巾 係咁抹自己隻手
學校做grp Project 永遠問親人都話full jor 次次都要單機

次次ocamp都睇樣揀人，入一弓算好好

唔坐你隔離會唔會係因為你太肥,已經坐咗半個位?

假膠到...
樣衰已經好撚慘
樓主仲要用呢D 標題黎引人討論
我屌你老母

學校搞架 規定要全部學生都參加
真正個d ocamp都唔好講啦 都未玩過#
又話注冊日好搶手 個日企左成日都無人搵我 到我鼓起勇氣行去d 檔口問 個個都話full 晒

大家一齊加油

講真

你落bar個句已經自爆左

都話好奇心

作為一個真係樣衰既人同你講，依樣野係唔會有機會發生，因為未去都知咩結果，同埋你之前既post都講明左你唔係

小學老師同我講過內在美比外在美更重要

多數d人對我補句，不過你連內在美都冇

係咪用左周星星果張呀

個樣

遭遇

仲有搭巴士俾人話臭
坐女仔隔離佢就就去前面企
仲有好多

你屈我唔係樣衰
你一定係靚仔
走呀屌你老母 MK

笑咗

小學個陣唔知邊個傳話我鐘意某個同學
個同學聽到之後諗都唔諗即刻講左句「我點會鐘意佢呢d豬扒啊」
當時我就坐左係佢對面

中學個陣因為我樣衰 加上性格毒
結果f1-f3個三年邊緣到近乎俾人排擠
我知道班入面有堆人係我背後笑緊我
但係我咩都做唔到 反駁唔到

雖然上面呢兩單已經過左好多年
但係到左今時今日我仍然怕照鏡 搭車怕睇到自己倒影
更加唔好講咩影相
鐘意人個陣一諗到自己咩樣就可以即刻收心養性 費事搞到人

除左上面呢d仲有好多
總之樣衰真係好慘

好假呀你

企撚開啦傻西
一定係靚仔扮柒笑鳩毒撚

依樣應該同個樣冇乜關係

我明
我樣衰到比人網上欺凌

你比人網上欺凌係因為你扮樣衰,拍過拖又落bar扮咩樣衰

無證據就屈

以前icq約女出黎, 結果比條女甩底, 後來佢icq同我講離遠見到我樣衰, 所以無相認

樓主係假膠黎，佢扮樣衰但上面自爆落bar溝女，同埋佢之前d post講佢拍過拖，各位唔好比佢撚

FBI帥哥都有女，樓主不要灰心

我靚仔過金城武，但都係冇女，因為我鐘意男人

interview未試過成功
樣衰到一開門坐低
自介完hr就問有冇其他問題
冇既可以離開
全程2分鐘

樣衰到見hr
即刻比保安拉走

真係樣衰嗰啲人 加油啊

呢個爽喎屌你

樣衰加性格怪 連朋友都無個 坐巴士無人坐隔離 d人寧願坐阿叔隔壁 返學返工食飯永遠一個人 我覺得自己嘅世界好似得自己一個

樓下看更喊住跪喺度求我唔好夜媽媽行出街，再係咁佢真係嚇撚死

試過出夜街比保安當賊亂棍打

Thx

我呀媽同我講生果果時個醫生一拉我出黎樣衰到佢想塞返我入去 護士問應該擺去停屍間定垃圾房

睇佢d reply 都知啦

唔好推佢d假膠post啦各位

我邊撚到得罪你呀 MK狗

重作啦假膠

企開d啦假膠扮樣衰

中學時個女仔兜口兜面話我樣衰,
歌唱比賽要男女為一組表演我無女肯一齊

戴眼鏡果個真係似我

我講落酒吧你又信
講樣衰又唔撚信
龍門任你搬

企開d啦假膠，消費我地真係樣衰既黎刷存在感

睇你口吻就知垃圾mk

再講多次，毒撚相反係現充，mk 只係局外人先講 要扮都做下功課啦

現乜鳩充
大陸仔？

日本リア充傳入臺灣既用語黎 你真係好on9

死雞撐飯蓋

你柒左=人地無知

用匪語 = 人地柒左

台灣=大陸

試過一次夜晚行番屋企果時遇到成班mk仔
已經盡量唔同佢地有視線接觸
但一行到去身邊就比人吐口水
之後仲比人鬧我
咁撚樣衰咪撚出街啦死毒撚

醜到大家話幾好樣
執下個頭就ok

樣衰到去老麥買包比個職員飛我個包比我

係咁話自己有幾7幾7 圖都冇張

吹水既 希望你開口中

你咁講同睇唔起樣衰無分別
睇唔起樣衰咁撚黑心
祝你全家生癌死

祝自己生癌?

醜到男朋友係街明明拖住 見到朋友即鬆手

吹水大會

call g撳鐘無人開門

我本身哨牙跟住上堂個陣（個陣足球世界盃蘇亞雷斯咬人）佢講起呢個話題
之後點名話xxx你同佢一樣但係你千祈唔好攞黎咬人
成班笑 跟住我就自己行出班房去小息

買咗件潮牌 攞到返屋企 比老豆睇 佢話你個柒頭學人著呢啲